有無人收到asl IT support 面試

之前申請完之後有個agent打電話黎話想請我去面試,時間既話asl個邊定,但係到依加都話申請中,想問下係唔係收得皮

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

應該會有email

it狗都要面試考你識唔識整水機牙

asl有咩洗驚，有手有腳都請啦

asl本身已經係agent，重要agent介紹你去，啫係俾人食兩重水，做人做狗自己諗

如果ASL都唔要你
我諗你要去庇護工場

it 咪做 唔係幫公司搵錢嘅部門只會俾人炒

仲要人工低過市價

點解個個都話asl係地獄 ? 仲癲過pccw果d咩

睇你咩pos
support成日唔同site

無d係坐係office就咁幫人remote整?
下下落site比人撚真係好慘

手腳快係你on9 , 出site 做完野即報告做完又係on9,
外面site d 人先無咁得閒同你呀頭講你做完野可以番公司。

axl 不了

日日遲到早走
要遲過client 佢到先開門
要早過client 走， 唔可以阻人收工

AXL 你食哂啲屎係無人理你返唔返公司,
唔好煩到其他人就得

但食屎係唔容易

support唔係個個低人工

已經BLACKLIST ASL
你開任何價都話你貴, 唔理SKILL SET只要平, 鑊到爆
叫你去多數AGENT, 都係應酬吓姐, 咪咁認真